行路係最安全既方法

一路行一路搵建築物變裝
間唔時回頭望下有冇人跟
真係好撚安全
住係附近唔好哂錢搭車

利申：連續幾日行個幾鐘路返屋企